[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

發夢左咁耐, 係咪應該搵一首支持我地信念既歌, 去將我地既信念帶俾全世界呢?
仲記得當初我地唱Do you hear the people sing, 個感染力比呢兩個星期既新聞感染力更大.
我地既初心, 係反送中, 與其成日俾官媒話我地暴力, 我地就用歌聲去將我地既理念唱出去.
我揀左一首歌, 歌詞係對自由既響往, 對抗官媒暴力既抹黑, 呢首歌絕對可以反擊.

歌聲+歌詞, 絕對比我地口講既力量大好撚多!!!!!

可以聽住黎睇歌詞. 覺得好, 請正評並推post.

Liberty stands for freedom
Oh hail the flag that set us free
standing righteous symbolic of
strength our hopes for freedom to be.
My friends reunite hand in hand
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men.

Fighting hard for the future
The promise of a better day
For tomorrow we drink from the cup,
the wine we fought for today
my friends, let us sing a song
sing a long ring a bell, liberty!
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men.

"F" that stands for our freedom
as well the flag that stands so strong
Sprite set free in our future land,
so let us share in this song
My friends, not so far away
Rules will reunite hand in hand
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men.

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

對付中國網友必殺技 （已測試超有效）

我地如果靜坐, 係可以唱呢首歌, 派埋歌詞俾旅客,
絕對比靜坐或同黑警打交更加有效果!

推

推到有人回

重貼歌詞

Liberty stands for freedom
Oh hail the flag that set us free
standing righteous, symbolic of
strength our hopes for freedom to be
My friends, not so far away
Rulers will reunite hand in hand
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men

Fighting hard for the future
The promise of a better day
For tomorrow we drink from the cup
the wine we fought for today
My friends, let us sing a song
sing along ring a bell, liberty!
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men

"F" that stands for our freedom
as well the flag that stands so strong
Spirits set free in our future land.
so let us share in this song
My friends, not so far away
Rulers will reunite hand in hand
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men

push

push~~~

民主會戰勝助歸來

最尾亡國喎

睇歌詞就夠啦

推 推到會出現一首屬於我地香港人抗爭意志既歌

可惜你同我都係P牌, 推唔上去.
而家P牌仔無得推POST.

雖然我唔係69打後先開 但我登入日數唔夠 幫唔到樓主推post

離勝利仲有好長距離, 要由短期變長期, 理念之爭係好重要.

馬賽曲型好多